立緊急法應對醫護罷工，咁返工唔做野玩電話又得唔得

果啲機械人黎架
返左去啲手腳會自動郁不斷做野

得

推

做慢d
打一個針對準10幾分鐘先好打
去多d廁所保持清潔
驚突發性失憶就寫簿每一個項目都問主管
送飯送藥要小心唔好跌落地